我已經係今個平安夜施左魔法

個效果係 扑野一定會有BB

屌男人都會？

聽聞你阿婆今晚都會扑野

雞B

屌我啦 好想有bb

你係咪對我唸緊咒語